灣仔金紫荊廣場告示牌遭塗污 地面有油漆噴上「光復香港 時代革命」字句

在灣仔的金紫荊廣場，介紹紫荊花雕塑歷史及意義的牌，被人用黑色油漆塗污。

地面亦被人用油漆噴上「光復香港 時代革命」字句，紫荊花雕塑就沒有被破壞，有遊客如常參觀。

繼續

成朵變左黑色，像徵警鄉黑政4權合作，香港新核心價值

變黑紫荊？

如果有呢一日, 見到黑紫荊,

一定振奮人心！